[馬撚][插沙求放]大專優惠買錯左部new ipad 32銀 (2)

有冇人知Taser哥依家點
btw 冇人開2?

1232啦

兩公婆死咗？

1230針左了

話時話佢地話係mos天台
mos 係邊？

正呀喂有2

ma on shan

有冇人燒部128gb比佢地

馬鞍山？

mos burger呀

啱啱先睇到個post
又要係條女面前威但2400都要分期

我第一下都諗到mos burger

推到你兩個上水回應

屌我係到諗邊間u building 既short term
cu bms咁之類

食住花生等睇戲

[插沙求放]大專優惠買錯左部new ipad 32銀

原post

thx

最on9係大鳩連登仔

自殺 笑死唔笑死

犯眾憎仲同人講你會自殺
而得你死/跳左死唔去添啦

好驚佢唔跳，成個弱智咁

2000蚊就走去跳樓

豬閪咁蠢無人阻你呀快撚d自己搞掂佢 阻住地球轉

係你條仔害死你咖咋 唔係連登仔呀

原post 樓主

推

訓左無睇 點解要去跳樓？

欠人生規劃
亂買野浪費2000蚊

條女做乜撚野
要跳都係條仔跳

佢真係跳樓嘅話 咪自爆自己係邊個 順手爆埋佢條仔係邊個

大大聲叫連登仔有本事就起佢底
好啦依家起到啦就驚到縮返入老母閪

嬲嬲豬 就好似5P妹介手扮同情

鬼先信
響度搏同情姐

係就快d，我走堂過黎睇你表演

佢會唔會係fb都開post

條仔：你跳先啦我好快跟住黎

然後新聞：一名女仔從xxxx墜下，重傷昏迷入院

btw網民過幾個月後：邊撚個黎？

聽日就唔撚記得啦

到底係咪條仔開分身 我都唔肯定
可能佢根本無女

宜家d大學生真係好撚井底
得罪連登仔有閪運行

跳左咪放過你條仔

垃圾男人永遠都只係企係條女後面咋嘛，個post之後基本上條女一個頂哂

2400都要分期
想轉手搵水魚又賣唔出

個個月找數都提住自己買錯野

未來呢兩年都提住你條仔幾咁廢

ching唔好有事呀

可能佢條女未夠15歲扑嘢
所以驚起完底比人告先跳樓

想知原post樓主依家咩情況 交代聲plz

自殘呢d 野，對住屋企人、自己條仔/女就有用
做比連登仔睇

佢條仔跳先至唔洗俾人告

推唔到上熱門

跳左落去啦點覆你呀

好似係馬鞍山

1240 都過埋喇
響度倒數真係好撚小學雞，好撚驚呀我屌你老母

陰間收得差啲，等下啦

幫下你

針左未？
Taser哥

記得佢幾個鐘前咁講過 之後不斷上水回啲on9嘢

召喚會員 #1554, #9528

taser 巴打
有咩事可以tg 我比下意見你
@abc1235 ( 1個鐘後就轉，要搵趁早)
真自殺先好搵我

未見過人上連登上到好似條on9仔咁認真

笑撚死 咁得閒寫張紙
不如自拍埋危坐啦
為左2000 蚊跳樓
人唔笑 狗都吠啦

慳返啖氣啦
D咁自我中心既人點會真係自殺

留名

夠鐘要jump了

佢唔係話抽獎咩 都未抽

仲要搵支筆搵紙寫
去挑人機 挑完喊比人怡 要自殺 cls

咪臭係
比人起底先扮死狗
佢恨不得屌哂連登仔老母啦

挑 廢物
影張係天台既有撚到

咁撚惡影張係落到地既黎睇下啦菇菇

其實真心嗰句 唔深潛仲要不斷叫人放過你 根本係挑撥離間

話說點解條女16歲唔洗返學？

幼稚到咩地步先會咁寫張紙影相
諗起佢寫個下都覺得柒 屌

條女跳完後
條仔過幾日就搵件新既 頭七都未過

一哭二鬧三上吊

樓豬條女01年出世，生日前定生日後扑就唔知喇

寫完仲要擺正佢影張相
同人講自己自殺

雖然咁小事，都要以防萬一既
唔差得幾多年但覺得自己好似廢老咁

留名睇跳樓

岩岩原post諗住tg樓主買機
點知佢tg唔work
好彩連登有起底功能
樓主好似有第二個tg
不過費事俾人屌老母都係唔買算

痴撚線連囝真係鎖撚咗我啲post 依家冇個上到熱門

唔擺埋上ig fb 通知好友點呃like 呀

一哭二罵三上吊
跟得個大陸仔多
學埋支那大媽D行為

樓豬條女點解唔洗返學

15分鐘啦，仲未有消息

針左未？

你個粗口combo我笑左

推到1001囉

仲話唔係叫gugu
揚哂喇

之前開go post俾人話舊登打手

話跳唔跳老母早死廿年呀

可能已經死左呢

唉屌 唔好bin我啦 我嗰日直必腸手殘

好賤

help push

各位留意返蘋果 如果真嘅話咪....

跳左未呀 未跳就上水先啦

開支香檳先啦

真嘅大家一人燒返部機比佢落下面放

咁急推都上唔到熱門

上到了

帛金分期得唔得？

睇個時都想問

Taserface!!!!!!

冇口齒 又話跳 垃圾

俾住10蚊先，個1蚊後補

條女post完張相之後話有巴絲叫佢仆街死

一陣又屌你冇得賺

叫佢仆街死佢就跳樓
話屌佢老母佢咪叫老母除衫？

屌 我哋真係唔知㗎喎

可能扑住過生日, 挑戰法律底線威威

唔跳全家急病今晚死撚晒

老母咪冇事囉 仲唔慶祝?

我想佢仆街唔死多D

叫佢地仆街死
唔係真係叫佢地死
只係想佢地可以貼地啲
處身設地諗下咁做岩唔岩
佢地咁都睇唔開嘅話
就仆街死啦

跳左未

佢哋兩位...屌我寒咗

電槍哥呢?

巴打 教精你啦 咒人全家死真係冇乜用
佢今晚冇死你咪柒囉

但係咒人老母早死廿年就唔同
今日睇可能冇乜野
到真係死左果日諗返起
其實會唔會本身有多廿年命
就爽歪歪

上左熱門

係咪覺得話跳樓 呢度d人就會驚到收手

屌 咁都開到2

見到都尷尬

推得咁快

好玩唔玩，大鳩連登仔

好想燒部128g ipad俾樓主 可唔可以快d落去收

等我影返張天台相
佢地唔跳我就跳
逼返佢地跳
拉鋸下先

連登仔全部啟孽村村民黎

跳未 講兩句就要生要死
唔跳成家長命百歲 百病纏生

你岩

講真如果真係為咗呢件事跳 都真係幾無謂 你一開頭咁大口氣？有冇諗後果？

都唔知咩心態
家陣佢跳樓人地就要放過佢？

睇到佢地都覺得好老尷

而家潛 扮跳左

係度大鳩連登仔 又叫生叫死
講真呢度大把人等你跳

唔好死

虎頭蛇尾
由賣ipad 到大鳩返連登仔都係咁
成世都係咁

推得有冇咁撚快啊屌
睇完34頁已經呢到第7頁

等睇表演嘛

有新聞未

拎個西出來嘟就得啦,唔洗死既

半個鐘了，仲未有突發新聞

係咪仲未針？

會唔會搞搞下有得退貨
原來係apple 廣告黎

橫掂破咗處 出來做ptgf囉

個勢似條仔唔跳 條女跳

睇埋上次巴士狂斬單野
女仔識男友真係要帶眼識人

唉 係兩登串咀之前 要做好唔可以畀人起底嘅準備 之前又要威擺晒個人資料上黎 醒小小好無

撚到針咩呢d傻閪
上到天台就嗌凍落番樓死番去間毒撚房啦

Taserface入一入嚟

佢唔跳仲尷尬呀，咁又無兩個ac

push 1 push

鼓吹他人自殺犯法㗎
請連登仔小心

應該冇入黎睇，巴打可以慳翻啖氣
我留個tg 比taser 哥都冇人搵

仲諗住走堂去睇高台跳水

咁耐都未起到條仔

好

電槍哥呢

淨係知條仔97 姓李

樓主死左未
未既話1500幫你收

報時 依家1點幾了

兩隻on9死撚左未?

咁就跳 而家D大專生腦裝屎

條仔仲話喺佢隔離添
都唔知係咪殺左人上黎作段咁既野黎毀屍滅跡
呢排咁多怪案

會唔會係天台最後一q

有無同學仔爆料

全部遮晒面

諗全貼張相大人

佢自貼咋 仲等緊佢同學po ig同相

弱智情侶

積番啲口德要緊呀

秒推post

呢啲仔 一件事就露晒底 條女唔飛佢就怪

post 1有個人話起緊底..
起到post 2都未有野睇

條女跳咗落去，部ipad歸邊個？
我支持樓豬條女㗎，最多我燒部紙紮ipad畀你，不過肯定唔使分期，亦都唔值$2400

呢度冇野睇
花生友可以散水

完

無j post
咩事由賣物變自殺

lm

推到on9仔主角入嚟串連登仔

本身係賣身變抽獎再變捐錢最後就係自殺

想睇個on9仔咩樣 有冇圖係冇塗黑佢塊面

shit

點解咁on9都有女

口德-100

口德-200分

有人起到底未呀

做咩放野都搞到自爆

有野就講啦

做乜鳩啊 尋晚咪答左佢打電話上cs upgrade囉
咁都爆到開2

1230話跳跳到宜家都無新聞

你估你係佢?

我會sor

好似話如果有人開post 條女就跳樓

樓主開post 條女跳樓

天台有咁易上到咩

人地好寸大鳩我地，之後淆底潛水

跳未？

真係跳嘅 係佢條仔累死佢

LM

咁我咪

條仔又真係由得條女咁玩法［sosad]

唔怪之冇人開post

咩樹呀紋身妹

最多我找返上面條數，不過照笑

係你架啦

恭喜你

gg

跳左我捐200蚊apple gift card

真係到我跳

樓主bye bye

Taser快啲出嚟啦

樓主

條女似係慣咗用自殺大鳩條仔
以為一樣會大到連登仔咁

狼來了嘅咪gg?

仲衰過網上比人偷武器而跳樓

咁耐都未有新聞，應該冇事既

好似

支持貼埋條女

訓左無睇，條豬西跳左未?

起撚埋條女啦

[突發] 年幼情侶於馬鞍山XXX天臺墮下

跳得未

會唔會係耀安邨？

我賭波豬撚哂啦，可唔可以一齊jump

一定唔係口德邨

紋身妹唔洗咁驚，出事再自爆都未遲

真係好on9
有時都覺得呢啲人對個社會黎講會唔會係有益

屌好耐無試過一路睇post一路陰陰嘴笑
成件事好on9

連登起底組功力有待改進

其實邊撚到有起底組呀 咪又係靠朋友出賣

紋身妹唔驚，我mon住蘋果即時新聞，有嘢即刻po上來

做佢女朋友真係慘

mos邊座樓呀？

我都mon緊

屌你老母扮跳樓 笑撚到我

跳咗未

有可靠情報得知
兩位事主仲未跳
返左單位度扑野
懷疑想以子孫代跳
btw女事主夠16 未

其實會唔會由頭到尾都係得樓主一條毒L開post，另一個只係分身？

假膠味好濃

依加似俾人撚咁喎你地

一個鐘了，未有新聞

應該唔boom架啦

條女又話睇多半個鐘
係咪睇多半個鐘風景就入返屋扑嘢呀

著龍虎切果件友?

潛緊水都可以撚
你無手無腳都可以跑贏保特

我迷失在.* 這場_×°愛情遊戲°°°×

怪就怪條仔on鳩鳩咁未搞清楚呢度嘅生態就係度亂咁吠，而家真係咩人都可以上連登留言

其實mon緊呢

樣都未出又話要跳，八達通肥閪都未跳啦

post 1 po出嚟個條友根本就係佢嚟

幾時跳 遲下拜山可以順便燒下野比佢地喎

算啦！
你兩個肯出黎
大家就原諒你啦

我哋唔再鬧你哋啦 不過你哋出嚟先啦

出黎啦
屌你老母

肯出黎 我地呢班撚屌就摺埋
不過你地兩個出黎先啦

你贏喇 Taserface

人地lunch time食緊二手飯
過一陣可能上水

跳未呀 快撚啲啦

你個名

似足5p 啲attention seeking 既𠝹手傻閪

笑

演變到咁我諗真係衰十一
有冇手足有詳細資料報案？

成班人又要食花生又要唔做嘢，咁嘅態度唔要得喎

嘩，好驚

假新聞？

諗起啲mk仔一唔開心就走上天台坐影黑白相po ig

屌你老味跳樓前都影相

衰11既話我勸個女事主搵社工傾下

對唔住囉

好嘅

你都玩出禍

實捉到你

假新聞標題，不安

假新聞

(Show Blocked User - 5hougamladiu)

01出世邊有20

出番黎醒少少啦

又有嘢玩

so sad. 個女仔唔係01年出世嗎? (爬文見到) 你怎麼了？

「突發」男友買錯ipad,女友揚言自殺

好不安，冇野玩到咁

攬炒

馬鞍山恆安邨恆峰樓一個單位，中午12時29分，一名90後少女情緒激動，當着男友面前走上大廈天台圖跳樓尋死，男友大驚，立即尾隨追上，捉緊女友的手部制止，並且用手機致電報警。消防及救護員到場時，少女仍然情緒不穩，需綁上手腳，由救護車送院，警方正調查她尋死原因。

推到樓主唔敢再買iPad

夠鐘自爆喇紋身妹

笑撚到

笑撚左 痴線 真係有新聞

笑撚死我 點解跳唔成

嘩屌

屌笑撚死

屌你老味

嘩，ipad仲放唔放架

原因就係佢男友太廢

扯貓尾

記者係咪有mon post

樓主話佢地係MOS (馬鞍山) 天台
應該係佢地

而家啲00後

連登仔迫死人

蘋果都出左

放ipad放到自殺咪俾人回帶回多幾年

點解唔係仔跳

又話條女01年

我諗報紙佬都係估下

啲人成日話連登多弱智
依家真係信了

條仔終於證明到唔係分身 而真係有女

唔知會點寫尋死原因？
男友買錯ipad被網民起底揭發疑似衰十一?

柒到唔敢睇

其實都唔係主力屌條女 做乜鳩
條仔好撚心分手唔好害人

建議今朝俾佢屌過老母個d快d去接受調查

為左個兩千蚊就情緒激動要跳樓

條女找左數

a1頭版

警察有冇拎咗佢張user name紙仔做證物

條女仲勁過條仔

大專生男友網上放ipad不成,女友企跳

講得出差少少做得到

到底要幾on9先會為左部$2400ipad跳樓
又唔係真係比人起左底，到呢一刻真係明點解上幾代既人不斷講90後點點點、一代不如一代

到時分手個陣就真係笑到gipgip聲

推撚爆佢

2400蚊就話要跳

條女

呢兩條友是咪有精神病
放唔到$2400就要跳樓

話說樓主呢?

笑撚死 咁都可以企跳

00後呀屌你地老母，唔好入90後數，thx

樓主到你有野玩了

各位記者你好
我係on99等天光

要自爆了

中二病啫

笑到停唔到
痴撚線公司

再諗唔開不如我2400收左佢算 果72蚊我當睇場戲

話說開post時間00:32 段新聞話00:29

為條on9仔命都唔要

各位記者辛苦哂
我係咁點算

癡撚線，為咗連登仔跳樓

夾10蚊

有個咁既男友真係執到

唉，咁就話要自殺，人生見過乜風浪？男同女都一擔擔，最多柒左道歉完，熄左連登唔望又吹你唔脹，搞到咁肉酸。

賣野賣到跳樓

唔好再呃自己

2400 咁少錢

是咪真係樓主佢地黎?
雖然好涼薄但真係笑到停唔到

花生啊

一開始肯減一兩舊水實大把人幫佢收

佢又唔聽巴打講減少少錢放，又唔打上CS補錢轉order

搞到咁大件事啦

記者朋友你好

痴撚線

明明原本過埋兩日無人會記得兩條友 而家要寫入連登編年史

重要串過馬撚

紋身妹妹

真係有人係mos跳樓，係唔係佢地

有冇人做整合

睇埋單新聞真係笑左出黎
賣野賣到要跳樓

點解大家咁涼薄?
年青人做錯野放過佢咪算囉
何必去到咁盡? 一陣真係跳樓你唔通好開心咩

我叫文泰萊 綽號奔雷手

有無人去醫院影下佢地

去醫院買ipad

夠膽講夠膽做.

呀

屌

紋身妹自爆啦

點解可以咁戇鳩

條仔呢

條囡好似01年喎

好似感冒童咁

奸奸

各位記者朋友你好

我係輻射丁丁

條女真係找數好漢子

有骨氣

兩條友9成扯馬尾

兩個都戇鳩嚟

其實關我咩事 新聞都話12:29PM衝上樓 我32分開post喎 加上一句攻毒人心嘅嘢都冇講過

原post樓主用大專offer買ipad，但買錯容量

放上黎連登想以大專分期offer原價放

巴打們就話原價搵鬼收

原post樓主就屌鳩巴打們，仲大鳩巴打們話夠膽就起佢底

之後原post樓主同佢女友就淆底，到原post尾女友就話要跳樓，就潛晒水

搵人補充

大專生大意買錯iPad 售出不果女友尋死

無跳到 可惜

邊度有找呀
不過都算係有啲交代
但係臨跳都唔講聲真係唔當我地老友啦

記者朋友 我係月城飛鳥

笑左

係咪智商有問題
弱智情侶
潛水 改個名 又一條好漢啦

屌你老母好多人中咗絕症想生存都冇機會，你老母俾人話兩句就走去跳樓你個腦係咪裝屎架，之前有個連燈巴打因為中咗絕症所以喺連登開post直至到離開人世嘅一刻，嗰個post我仲係好印象深刻，你諗下人哋係點樣珍惜生命，你係幾咁撚on9。

好智障啊

現在社會咁多問題都唔去擔心
竟然為左呢啲「雞毛鴨蒜」嘅事跳樓

而家啲打壞00後真係令人失晒信心

記者朋友我係Beyerdynamic

btw,假新聞個條友

循例都要落下口供

gugusdude
同happygugu有咩關係呢

知係邊間大專未

無謂教精佢啦.

唔係條仔跳咩，變左係條女跳

ching 醫院 fast trade ok?

Gugusdude = gugu's dude
好似係

睇多次post 1啦

1 個陣差唔多去到9xx好地地續繼深潛跟本推爆左就無人會再理, 點鳩知佢地又走出黎貼user name圖

點解你個icon硬係笑得仆街d

可唔可以send個post link睇下？

我意思係我地好似上幾代既人咁講番下一代(00後)點點點咁

Post 1 31頁有

本身以為只係條仔on9
點知條女都係on9
你2個真係絕配
希望你兩個可以白頭到老
為世界著想仔女就唔好生啦

以為死咗添，睇到新聞話圖跳樓真係唔開心，咁都唔跳落去真係無用！少少事就想死第時出嚟社會都唔慌受到壓力，真係嗱嗱聲跳落去唔好嘥米飯啦

屌原來真係弱智既

正一癈青行為，生命係最無價，為左一部ipad跳落去唔比人笑足30年呀。

其實佢最尾衰衰地肯減百五蚊實有人肯收

保重

佢哋啲態度好小小嘅話，都唔會屌佢屌得咁金

真係
你以為屌人老母唔洗付出代價？
條女幫你比左

明買明賣
講價會比人屌老母
不了

差佬見你一樣既topic
唔搵你搵邊個 帶你返去錄下口供
出門口又比記者影返兩張 訪問下你咩原因要咁做

不如襯早自貼 靚既都可以齊心撐下你

讀中大？真係弱智都讀到？

其實好聲好氣話自己係窮學生，買錯左，認低威
原價都應該有人買

on9
咁就跳樓就襯早啦

關鬼紋身妹事咩
警察係搵都搵post 1班人啦

[插沙求救]大專優惠買錯左條女ipad 16歲
分期俾
禮金2400
只求原價放
過兩日先拎

條女夾埋男友做戲

咪係 未見過人賣野過馬撚

你唔好迫佢啦, 否則一陣到佢上新聞

痴線妹

咩學院
叫佢地個head好好教下班學生

睇返最尾幾頁
笑到癲左，問人點做
del左lihkg潛幾日咪得囉

問你咋嘛 報假新聞

噚晚已經出事

兩登
千其唔好做兩件事
請人 同賣野

似係 無意中見到

起個兩條傻閪底啦

其實賣嘢都冇乜問題 畀人恥笑啫 但態度差係原罪

其實我見條女本身係好聲好氣
睇落係想息事寧人
係條仔死都要同啲巴打嘈又串柒柒
唔知點解結果係條女去跳樓

根本唔關連登仔事 分分鐘條女都想死

D人話對左拎機時間應該係中大
真係中大既話都幾影衰中大個名
大學生成年人都咁樣處事
同小學雞有乜分別

佢地好似聲稱本身已經有好多野煩之類嘛, post 1 望到眼

我係樓主女朋友

我男朋友大約係今晚7點40分冇心跳呼吸，醫生確認時間係9點零鐘

呢個月黎好多謝連登巴絲幫佢打氣，搵好多資料同方法幫佢，雖然最後結果未如人意，但全靠你地佢先捱到今日，呢個亦係佢意願黎，無論幾辛苦佢都想捱到最後一刻，佢係我見過最堅強勇敢嘅人

呢個po對佢意義好大，令佢覺得自己唔係廢人，就算訓係病床咩都做唔到，佢都可以做到件有意義嘅事，將正能量傳比你地，留低罕見病嘅訊息，呢d 都係佢開po 嘅宗旨

追左好耐po 嘅巴絲唔洗太傷心，只要你地將佢嘅正能量延續，就係對佢最大嘅祝福，唔止佢，我地見到佢感染到咁多人去正面諗野都覺得好神奇好恩慰

我相信我男朋友下一世會有一個健康快樂嘅人生，我地一定會再相遇

屌真係企跳

標題與內容不符喎

條女都頂唔順條仔啦
咁on9 不過兩個都係天生一對架啦

關人撚事，先撩者賤，又係佢地串過馬撚，又叫人起底
唔撚夠人玩又要生要死
痴撚線

賣野都算
你睇番條仔開頭果種世界級既態度
唔比人圍屌就奇

樓豬屌人就得 連登仔屌番佢地就有問題
笑撚死

係咪衰十一怕比人知呀？

佢地磨合得幾好, 一個戅戇鳩鳩, 一個痴痴呆呆

嚴重既中二病

好聲好氣咁賣，我相信個post第一頁一定有人同你買

推到警察見到

我都覺
可能乂左肚

由樓主第一次打道歉文 已經可以避免上述事情發生 但講多錯多 一失足成千古恨

平幾舊你放下放下點都會有人有興趣架, 宜家問題係佢串撚過馬, 仲要屌晒全世界
舉個列 二千以下肯放可能有人平平地買黎送禮都大方得體

不如你開po講下
唔好係呢啲on9 po 講呢啲事

通常情緒不穩搞到有意外發生，去到醫院會唔會安排事主驗尿？

我都有諗

呢個世界有d人跳樓
會令到呢個世界更美好...

伸利跳了

成件事根本上都冇可能會咁發展..
樓豬同佢條女死都唔深潛

講真又捐錢又抽獎又自推其實覺得佢好似好enjoy 咁

有冇懶人包
上個post見到咩捐錢，又剩咁

最on9係無啦啦話要跳樓

戇鳩成咁，死咗都唔抵可憐

樓豬今次買到教訓

唔深潛仲要俾人撚足三十幾頁
勇氣分+100
on9值+1000

一個0靚妹有咩煩
唔係感情問題就係大肚嫁啦

係連登賣已經on9

識放一定係fb 賣大把人唔嫌貴

上左天台仲問人點做

佢01年出世，即係得16歲，正常嚟講依家唔係返梗學咩

你追哂呢個post其實已經夠你明

屌 原樓主係12點15分個陣仲覆緊

去到29分就變左

原樓主真係垃撚圾黎 20歲人要搵條囡幫自己擋

係咪真係樓豬都未知

竟然開到2 見佢兩個係咁自推已經知道冇得救 乜而家咁撚蠢都讀到大學

好睇過連續劇

頂癮過愛回水

機又賣唔出
樓又跳唔成

失敗之中既失敗

樓主使唔使協助調查?

唔好扮野啦 係到博上報 博上位

唔會巧合得咁緊要呱
時間地點都啱哂

衰十一 返警署啦

可能賣ipad籌旗落仔

馬鞍山少女企圖跳樓獲救

爸爸唔好唔要我

要賣幾多部先夠

ipad:唔好唔要我

算唔算連登仔玩出禍?

都係
扮跳樓塑造到自己係受害者

如果你將佢條仔歸類落連登仔嘅:係

跳撚左喇咩

未跳都唔係玩大左

有無懶人包

跳左都唔關事
佢要咁柒點阻佢

兩條友扯貓尾跳樓扮受害者

做乜鳩
有冇人可以講下咩事

但就唔知係咪樓豬玩大咗

為左2000蚊就要跳
快撚d 跳啦

差點玩出人命，希望你地好好反省

點解要燒嘢俾佢，紙紥就免費？

佢地真係好有趣

你開post 1, 追樓主帖, 好快明, 快過等我地打

醫院交收OK?

底都起埋
不過呢啲賤種係要受到教訓

關人撚事

乜宜家d 大學生咁痴撚線

扮跳咋
諗住做場戲嚇一嚇連登仔，等人唔再起底
不過算啦，佢都夠晒出醜，當係睇左場戲算，但唔知其他連登仔係咪咁諗

柒到咁 不如一了百了

Ok

wa diu咁都上報

跳左未 我幫你報左警
好快有人揾你條仔

依家啲年輕人係咪玻璃心到咁

竟然開到2

柒到咁不如跳左佢仲好

咩事都無既
浪費警力？

網上痕續約 500m 求報價

個傻仔無事呀

濫用救護車

痴線，賣野post都可以推爆

有咩謂，原post主明知連登仔口臭，口沒遮攔，明明係有求於人仲係度撩事鬥非

雖然睇返都知有啲連登仔都無追post

經一事長一智啊原post主

屌

本來成件事過兩日就丟淡

唔止全連登 分分鐘全香港科林 fackbook ig都知

同霸凌有甚麼分別？

我入到黎褲都除埋
你先同我講唔跳

正路見到人自殺會sad sad地
唔知點解而家我笑到仆街

陣間人地邊仔會唔會又走黎叫你食二手飯

講到佢真係好偉大咁啦

係連登比人屌，好過出街比人打獲金

真心想跳會唔會上到天台都仲留言
條女當佢留遺言
條仔咁十萬火急既環境都留

啱啱用咗成粒鐘由post 1追到live
總結一句:電槍哥同佢個垃圾妹妹仔都係抵死 電槍哥仲要衰十一兼中出搞大垃圾堆填區 真識食

屌得人老母就預左比人圍屌返架啦

真跳又好，假跳又好，小學雞要威值得搞到咁大咩？

如果佢兩個真係跳咗落黎，都唔知幾多個連登仔被教唆他人自殺

打比卡再叫人like埋先啦

潛水都唔識

真係衰十一?

兩條友改哂名啦

你望清楚幾時開嘅post 先

最好拉哂我地全部啦

我地逼佢咁撚臭串?
點解唔係佢地反省下做乜又要賣野賣原價又要串柒柒

頂 我第2頁猛屌樓主
2手飯巴打有無興趣同我一齊去落口供

上黎求人賣野仲咁嘅態度
真係人唔笑狗都吠啦

曲線推post

可能條女以死迫條仔唔好再咁on9

連登白紙黑字唔洗錄口供啦, 直接去先首

厚德村村民加10分

聽日推番上熱門

幻想下個情境
條女寫緊紙
跟住條仔坐係度覆留言
跟住再企係身打電話報警
再一齊上車
條女仲要比人扎住 綁手綁腳
返入屋扑野咪算囉
浪費我地時間
年紀輕輕就有情緒病
你話連登幾好
一個post就送到佢地睇醫生
連登有愛

我地都無叫佢去死

其實係香港教育既失敗
呢對野係一個好典型死都唔認錯,死都撐到底既例子
夾硬撐都要撐都尾,如果係同霸權撐就好呀
同連登仔撐有咩意思?

死得未呀

我都屌左兩句go tgt

屌你老味我放全新未開new macbook都會減返1000-2000。
將心比心，就算未開封都證明唔到100%冇郁過手腳，總之就冇安全感。
經過你手冇人會想原價買，原價買我自己出去買安心得多。

我只係大原po主你兩年，但佢雙智好似細咗人十年咁

無追到post 想問跳左未?

起到讀咩u咩科未呀

兩條垃圾

冇跳到，條廢鳩最後報警

懶人包

事主開po賣ipad，唸住賣原價，但講到係平D賣（因為分期要比多d），之後被連登仔串，事主就發脾氣同連登仔互鬧。

事件中事主女友其實就無問題既，一直幫事主道歉，fast forward到連登仔起到事主底，事主都道歉埋

其實只要道歉其實都無咩野，點知道歉道左10幾頁連登仔都唔接受，事主聲稱女朋友想針，連登仔唔信，最後就真係搞出mos跳針事件

睇你都唔會去死，蠢人嘅生活開心過聰明人
又蠢又口臭，死咗都冇人可惜

都係既

我只係幻想到兩件垃圾係依個樣

有無手足係醫院核實下

唔好侮辱進新

雖然時間地點都似
不過其實都未證實係咪真係佢兩個

係咪我有問題，百佳同taste都賣同一樣野，

會唔會有人囉住百佳張單去taste到屌佢賣得貴過百佳，

明明係同一集團，一樣貨品！

唔買咁多聲做咩？

咁又唔好怪香港教育
係佢2個特別柒姐

00？

搵呢d野想嚇連登仔邊有用架
由舊登果幾個7子,咩劉雀屎玩到依加啦

其實係事主寸先

嘩仲未跳阿垃圾

佢企跳係唔係入到醫院都會俾人綁手綁腳
仲會打濛仔針
會嘅話咪即係玩鳩自己？

打錯係12:32 同12:29

人問題者,香港都好多叻人
唔通又話香港教育特別好?

我真係有諗過係咪以死逼條仔收嗲

由頭到尾都係話條仔賣二手野原價重要串柒柒，條仔有無激到條女跳樓就唔知啦

追完post 令我想起 facebook 見到嘅金句

"When you are dead, you do not know you are dead. It's only painful and difficult for others. The same applies when you are stupid."

樓豬又要開PO 依家真係賴野又帶晒頭盔 唔關我事架 我無份叫佢跳架

呢兩個PO都好正

其實做咩要死，有人起咗底咩

睇番 post 1 清

黎黎去去得一張都冇人prove到真定假

第二三頁都係連登仔串佢先

香港人做客呢個角色都鍾意打橫黎,自己錯都講到岩
有做服務業就知

都無人認真去起佢
真係唔知咩事

峰迴路轉

好似話驚衰十一

衰撚硬,
推到條仔入去坐

今次真係過分左wo，負評我都咁話，事主道歉道成10幾頁，錢又捐埋，以前連/高登唔係咁就會收手啦咩

賣pad賣唔出,比人搞到賣pat
比我都跳

兩登都唔會收手，道歉基本上係兩登都係唔值錢

問題佢第1頁已經寸人

你敢爆我敢獎

唔係話條仔跳咩

不過又話連時間都咁岩

起條撚咩 啲相明明就係佢自己post上連登

男果個撚有真心道歉
不嬲都屌鳩緊佢

頭幾個 post d 人都係質疑佢抬高價放
條友比人拆穿咗就屌柒人
之後咪就搞到成村人屌柒佢

有冇每月之星呀仲

收手 點收

開個買賣post變到又要坐監又要自殺
笑撚死我

跟本佢柒左深潛就算啦, 仲要唔知為乜同條女一齊死撐足三十頁
之後唔好做埋d柒野過兩日改名咪一條好漢

on9無藥醫呀

即係用1萬蚊買件原價2千蚊既野，之後原價返等於平賣左

過左暑假仲有on9仔

條仔又賺500

呢個我知，佢想平手放，咁無關係架，

你無買佢冇賣出，你唔會虧蝕架，

你等佢on99咁放個零星期呀嗎

要比行政費換機嘛

好賺過賣ipad啦

事主？
咁既樣跳樓易解決d wo

叫條傻仔pm me留資料

我幫佢收又點話？等班連登仔跌眼鏡

原來跳針係為左賺行政貴換IPAD

自編自導自演

咁10000-8000等於幾多，剩餘既係邊？

用d咁on9既例子！

做乜撚賣野變跳樓

跌你老母眼鏡咩,人地出賣自己條女上毒果拎左$500報酬了
而家應該爽YY用緊新IPAD了

友人
即係分左手
可能真係我地錯啦
條仔聽我地意見 同條女分手
條女受唔住刺激跳樓
分手後嘅男友(友人) 阻止
最後一齊入院接受精神病檢驗

大團完結局

蝕卓左
本來諗住賺幾廿蚊用黎唱K
而家起馬蝕幾舊水找數
偷雞唔倒食把米

原來係咁
可能條仔比唔起個一蕭水行政費換機
就叫條女企跳博拎五舊
我上個POST都講左佢邊到拎得出一蕭黎換機

但佢自己蠢完
仲想搵下一個人笨喎
仲要死撐咁幫唔到佢

比人屌2句就想死 點解肥絲大隻都未死

舊水呀
你柒左啦 輪到你跳

追完post
條女擺到明扮跳樓等你班傻鳩唔敢再推
用埋d垃圾手段 條女一定好撚八婆

手續費先幾百，改完單仲有錢加20皮渣渣聲

同啲fb𠝹手既妹妹仔一樣on9引人注意姐

今次唔得咪下次再試過囉

東方500
蘋果500
夾埋一千

肥婆最鐘意一哭二鬧三上吊

屌本來好小事，依家搞到就嚟變連登經典

真係針左架??

越搞越柒 精彩

追post見到女事主01年出世有發生過性行為
唔知搞過陣夠16歲未呢

條女入左廠,條仔換完新IPAD之後仲有錢剩去砵蘭街走返轉

可能要報警問一問

上左報,比記者知道佢衰十一,條仔係唔係要多謝佢

先2千蚊

叫條女賣用過既pad都有啦

我買阿 免仔牙幾可愛

你班友連弱智都恰

依單野我真係唔明白點解可以發展到咁

唔好跳樓呀！你未簽器官捐贈卡

馬撚咁串

eq低真係咪玩連登

好耐無試過笑得咁開心

換左個腦害死下家

簽乜撚呀，捐俾新移民？

跳針應該唔得,成身散曬

兩條on9扮可憐 無人同情

佢有問候人老母，連登仔無

今次有份推post叫人跳樓既巴打會唔會有事
好彩今朝即刻做cd -rom

有份推但冇叫佢跳架

買機都可以買錯 死左去啦垃圾

好多人叫佢快d跳

喂屌上左報

其實點解唔係條仔跳

Why not both

咩叫針?

jump

屌你老母果啲教人做人既連登狗檢討下先啦,憑咩可以屌人?
利申:繼續推爆佢

你講少左佢屌人老母啦
見開始多人屌佢就話放過佢地
仲話搞抽獎

放野post放到要跳樓，經典

點解會咁

Taserface
名真係唔好亂改

好多人話小心比人告教唆。。。
真係好驚驚
希望大把唔好再推啦

無做好生涯規劃

惡到咧

起底有冇整合?

放機同跳樓完全唔撚相干，係咪有病？？

後生仔沙塵白霍
俾自己人教訓吓好過喺出面俾人玩死丫

d屎呢....

終於追完⋯笑撚到

就真係屎嚟嘅

tgme:getoutladllm

其實係條仔柒
講野又要串柒柒
又話人毒撚冇女
屌你呢到同樂古2000fun差唔多炸
時下年青人聚腳地
以前高登都可以講出嚟笑下
呢到？ 00後都佔左一半
大把女 點會得毒撚
最衰係話人毒 但自己溝條咁嘅女

好心個tg ac咁撚多相就咪on99 po出黎

成班垃圾

恆安邨

幫推到調查是咪衰十一

如果就咁就輕生 出黎社會點算

included you

賣野態度咁撚閪預左比人屌啦
原價放已經on99 仲諗住平一兩百蚊以為好抵?
條女尋死本身都有情緒問題啦
柒左就深潛 過一排咪無野 自己仲要係咁推post睇post 又受唔起

Push

好撚精彩呀 完勝tvb

面就人地俾，架就自己丟

Google Map 3D 恆峰樓外望圖，100% match

由佢沉咪算囉 係咁回post又搞抽籤 自己攞黎

跳樓大平賣

但係冇平

ip都唔洗check潮文

真係架?

真係找數?

比人check到佢地浪費 衰十一點算

又話激動沖上去 一隻手拖住大家 另一隻回post？

有心跳條仔點覆到呀 好明顯係扮曬野啦 仲要等時間等到1230 真跳點解唔早報警呀
你咁樣眾巴打點收手呀 想要煲大佢想中將輿論壓落黎lihkg ？

都無跳
扮乜撚

扮跳

16歲個絲打其實態度都算好架啦
又識幫bf兜
反而條mk仔真係無眼睇
一黎就吠
仲累到絲打都俾人起埋底
絲打你考慮下飛左佢啦

但佢本身都鳩鳩哋
物以類聚

笑撚到我

一個就自以為是一開始就鳩吠，比人搵到正價駁到同起底就即刻笠水
另一個開頭都好d，但無啦啦唔知受咩刺激玩跳樓，同以前d中學女仔小小事玩手一樣，真係物以類聚

成件事應該拎嚟拍番套戲
分分鐘可以拎埋奧斯卡

個個都知你住邊啦傻豬

大家幫幫手起個戲名啦

我先
IPad都唔洗check

肯定左單新聞喺佢哋

想企跳完推卸責任落連登啦一定
又諗抽獎 抽獎唔得就捐錢 捐錢唔得就玩企跳
呢對情侶真係好有急才好登對

生意失敗

好撚柒

串柒柒?

快手啦

只係佢地唔識解決呢種問題
係咁撥火水救火

跳樓價拍賣

死垃圾支那仔，唔死無撚用

會唔會爆到三個po?

紋身妹係咪被告教唆他人自殺

恆安勁撚多蝗

怪得邊撚個
自己衰口臭
唔好俾佢地死
有排慢慢玩啊傻閪

笑撚死人咩屌你老母

咁快又八百幾

潛完改名又一條好漢
咁簡單都唔識
原本起完底玩幾日d人都無左件事
而家跳樓上埋蘋果，預比人笑返兩三個月啦

開頭條仔已經夠搞笑
點知條女越後越好笑
2條友襯到絕

幽默到
兩條友可以去tvb做

中間完全係個男嘅自己推返個POST上黎,明明件事可以完結
但係又無啦啦搞咩鬼野抽獎

笑到仆街 冇諗到會咁樣發展

搵阿sir接貨啦

跳成一Pad

笑撚到我瀨屎呀屌

好撚口臭

改一改，咁樣顯示清楚啲

條女我接手 大陸仔返去剪頭髮啦

wtf

懶人包

1. 「買錯IPAD」
2. 高於ownership 價放售
3. 比人質疑時屌返人, 把口臭過屎
4. 條女開始加入護航
5. 比人連番踢爆後態度180度轉邊, 開始笠水
6. 不停講廢話話自己買錯Ipad, 完全唔明人地屌自己啲乜
7. 中途提議過抽獎, 捐錢息事寧人, 但件事反而愈演愈柒
8. 條女突然POST相話自己準備跳樓, 叫大家睇實
9. 條仔話自己無辦法, 叫大家唔好開POST 2
10. 見報

咁恭喜你啦，話佢兩句就跳樓比你睇，難聽講句你買定棺材都得

quote緊隔離po

抽獎details
做乜無啦啦抽獎咁搞鳩笑

加上
東方:
一名姓杜(16歲)少女情緒激動，當着姓李(20歲)男友面前走上大廈天台圖跳樓尋死

樓豬條傻鳩話自己姓李97年 條女01年

100% Match

屌戇鳩根本已經唔係因為$2400跳樓 係人地道完歉捐埋錢 班連登仔仲係到鬧佢先跳 雖然都係戇鳩原因

仲可以一路Reply一路倒數一路話要跳

其實佢地唔跳開埋POST 2扮下死狗等班人玩到無野好玩自然就完，
做咩咁傻上新聞。

所以話心智未成熟真係唔好上連登，咁小野都跳樓

其實去到#91X 我地好多都收左手
都冇咩人出黎推, 係條女自己無啦啦自貼話要跳樓...

咁都關我地事?
推又係我地錯唔推都係我地錯
ok fine

佢柒左之後就應該要潛水啦
過兩日改個名再上水邊個記得
風頭火勢仲衝出去俾人罵

宜家上埋報有機會開post 3續繼跟進都似

話時話
16歲而家唔係應該上緊堂?

自己攞黎柒 真係天下第一

你知道太多了

本身佢地潛左幾版
跟住條女無啦啦貼user name
黑人？？？
原來係想講自殺

佢好似係大概9xx諗住可以stop 開post 2先無啦啦衝出黎柒

做乜尻

thumb 佢老母up

鬧條仔炸嘛屌
條女係on9 但focus位都係條仔問題
都唔知係咪局黎

賣野>發爛渣>扮死狗>抽獎>捐錢>最後條智障肥西玩自殺

賣野賣到咁精彩真係第一次見

係潛左一排先既 仲記得有人話「樓主兩公婆終於識得潛 」

點知條女突然彈出黎話要自殺 一班巴打話佢attention seeking 夠膽就跳之類

其實條女未彈出黎已經追post追到有啲悶
相信好多巴打都係呢種感覺
如果條女唔彈出黎話要跳樓 根本擺多陣就冇人理個post 最多開到2 好快就不了了之

屌你老母
第一次見人臨自殺要post上連登
你真係跳我都佩服你有膽
點知又淆底，又唔肯跳
屌你老尾，真係廢人黎

佢話自殺狂留卜口

真係天生一對

agger

佢唔走出黎貼圖應該無人開2

證明佢地上兩登年資唔夠
講真呢d小事一星期發生十幾次啦
唔明點解男個果又要搞抽獎又盛

真係on9無極限

而家D 00後

呢壇野同之前有位手足係筲箕灣玩鳩條狗公有異曲同工之妙

應該唔會有3

食二手飯啦你

馬鞍山恆安邨恆峰樓一個單位，中午12時29分，一名姓杜(16歲)少女情緒激動，當着姓李(20歲)男友面前走上大廈天台圖跳樓尋死，男友大驚，立即尾隨追上，捉緊女友的手部制止，並且用手機致電報警。消防及救護員到場時，少女仍然情緒不穩，需綁上手腳，由救護車送院，警方正調查她尋死原因。

無言以對

想笑死人咩

咁點解仲有時間寫自己USER名PO上黎?

嘩屌咁撚柒既女就咪撚自殺
未死就咁既樣
落左地嚇死小朋友

由中間開始已經無追po
點知發展成咁

睇左上個po頭幾頁
條仔真係開po遼交打 比d教訓佢啱嘅
條女態度其實無乜野 後尾態度有變都係護仔啫 人之常情
但佢地真係白痴囉 個po一早有人留言提佢地係兩登賣野唔係咁易
條仔仲要咁串 係咪第一日上兩登

post完user名
佢條仔仲有留言
真係忙
又要拉住條女
又要打電話報警
仲要打字留言

其實佢條仔都幾忙

條傻仔諗住攞兩舊水就打發人走
琴晚屌人老母大大聲 半日都唔洗就收皮

事實證明
真係有小宇宙
不過個仆街仔又係幾勁

可能唔只一條仔

成件事真係好撚on9
二千幾蚊都要生要死
小學雞都唔會啦

條囡 12:00話跳樓
條仔就12:15拋浪頭話唔想條囡跳樓就唔好開post 2

2000蚊要分期已經on9

男友大驚
以所愛ipad贈之

為左部ipad 自殺？
wtf?

名留青史啦
我由唔知變到知
本來只係柒一兩日
依家起碼十年都有人記得

賣pad之少年時代

樓主同條女係戇鳩嫁喇
不過係到圍屌嗰班都係咁上下
根本有心想小事化大
人地唔只一次認晒錯道晒歉
成班知道人地戇鳩玻璃心mon post又唔想比人屌
專登繼續喪屌 潛左十幾版都仲屌 屌到樓主兩個戇鳩上返水比你地撚
根本有心玩鳩人 等同明知人地弱智都去撚鳩佢咁
唔好得去邊

完全唔洗鳩推
半日就上新聞
可唔可以放上網典
名留青屎

柒撚到無朋友

你第一日上高登／連登咩
不嬲都係咁架啦

讀大專都弱智
我地錯囉
點估到廿歲仔讀大專上個網都咁燥狂
周圍屌人老母
仲要放條女出黎擋
次次都放條女上枱
盞比人撚
一笑置之

男女事主自己推post先架喎 你不如帖一既第1頁開始追哂佢先喇再講呢番說話

大大力推，呢條柒頭又要威又要戴頭盔，影張天台相大鳩我地？你唔係好撚串既咩，屌你老母死窮撚

傻鳩

2000蚊都要分期真係窮撚

唔知條仔落口供夠唔夠膽講呢個po
講出黎會唔會面紅
黑警應該背後笑柒佢

其實條女態度一直都幾好
只係條仔

浪費資源浪費公帑 屌你老母

初初就串過馬撚平少少都唔肯，
後尾笠水話倒貼iTunes卡搏原諒都肯

賣嘢賣到咁柒佢係咪第一個

遲下會唔會真係玩死人

同呢d柒頭上埋同一個forum都覺得羞恥

犬：知唔知點解你條女要跳樓？
男：因為連登仔被害
犬：因咩事比連登仔被害？
男：因為我屌人老母囉，我屌你老母，問問問，問咁撚多，唔賣比你呀，垃圾狗

男突然情緒激動
犬s上前將男制服
送住青山醫院救治
情況危殆

仲未跳？

條友第一個po好撚威屌人毒撚冇女
點知原來個樣生到弱智咁

連登史上最痴線事件

條仔真係害死條女

推呀！唔好停

我幫你收左去啦
唔好咁諗唔開啦

其實搞咁大場龍鳳做乜鳩
連登仔不嬲無道德底線
跳樓就會有人同情架咩
口德撚已全數收皮
仲想搏乜
怪就怪你老母生著你咁on9啦

唔笑得唔玩得就唔好上兩登啦

其實以死相迫已經on9 重要係迫班三唔識七既人

話事話，頭先唔係有人話識條on9仔，會po佢真樣上嚟嘅咩?

痴線，10min 1001

扮自殺扮得好專業

浪費醫護資源

其實個post真係無玩過佢,D相本身就係個男事主自己post出黎
跟住有張女仔相,佢地又話唔係女事主
淨係瘋狂串佢,但又唔係無理由喎
邊有人出黎賣野都仲要咁撚串
唔知邊個係莊邊個係閒
串下又話跳樓,邊有人咁ON9架

其實唔係咁臭串，$2200 同佢收冇所謂架 500g 銀都貴過佢

扮自殺都要有常識丫
連常識都無

睇到個post我笑左出聲 我係咪好涼薄
其實成件事好小事 比人屌兩句幾日後就唔會有人記得你架喇
深潛換過個acc根本就無人會知 又唔係做左啲咩傷天害理既事
連登仔好快就會遺忘 做咩咁睇唔開要自殺

第一次見到硬件台咁多花生食

差啲硬件變軟件

上網 咁認真做咩 Bella ma全相都未自殺

硬件變散件啊

點同
人地想發展呢個行業
呢個只係勞資糾紛

[串過馬撚][插沙求放]大專優惠買錯左部new ipad 32銀 (3)

大家可以去女事主ig留言
叫佢珍惜生命

ig 係咩，想恭喜佢有個咁嘅男友

有無人知相中人邊個黎？

條女on9 得16歲 腦筍都未生埋
跟咗個on9仔

台妹

劇情峰迴路轉

google image search啦
唔係事主, 所以唔拖佢落水

一行入硬件台成地都係花生

真係第一次見

為咗個百幾蚊差價而搞出咁大壇嘢 又跳樓又屌人老母 知唔知醜？

會唔會開3

出面已經有⋯

懶得追post 跳左未?

上咗報

推呀推

1001

let’s go

已完
[串過馬撚][插沙求放]大專優惠買錯左部new ipad 32銀 (3)